是日下午茶 黃店洛神

食完麵行到一身汗
見ibond賺到少少奢侈下吧

1

貴

真係下午茶

Follow咗你 飲食台記得開多啲post

冇買到唔夠錢

點解唔抽
有證券行100%孖展三手

好難得有人鍾意睇窮撚飲食
我見飲食台除印度仔
個個都非富則貴

其實之前就想買
終於完夢了

有冇試過好想買茶飲但忍手

23蚊還可以啦

我都窮
有啲人係外國 有啲人可能一星期出一次post
其實唔係真係好有錢

咁又係
我應該自信少少
無人睇都繼續開post

灣仔？

冇一皮身家

可以借足三萬抽呀

我今日又想飲了點算

飲金菇汁

諗起你的屎

想念金菇